緊急發起明天罷市罷工罷課

緊急發起明天罷市罷工罷課，
理由係今晚元朗發生的事件，
顯示香港政府同香港警察已經無能力保障市民生命財產安全，
現呼籲全港市民發起三罷，
直至政府及警察為事件作出交代，
包括：

1）全數緝拿涉事兇徒歸案
2）全盤交代警力不足及遲遲不到現場原因，追究一切相關人事責任
3）因應有市民拍到立法會議員何君堯於事發前與疑似元朗黑道中人相約面談，要求徹查何於事件中的角色！

以上三項，缺一回應，堅持無限期三罷！

請廣傳轉發！

推

同埋阻大家2分鐘

［緊急］向警方舉報何君堯

Push

推

行政、立法、執法，這三者已經失效

講真，包括航空、醫護、消防、救護等重要支柱都應該要罷，唔係根本唔入肉。
佢老味，連999都可以掛住條線，呢個政府重有咩撚用？

香港跟本已經進入無政府狀態

基本法第十八條

全國人民代表大會常務委員會決定宣布戰爭狀態或因香港特別行政區內發生香港特別行政區政府不能控制的危及國家統一或安全的動亂而決定香港特別行政區進入緊急狀態，中央人民政府可發布命令將有關全國性法律在香港特別行政區實施。

屌你老味幾撚高招

push

《全部文宣入嚟！》 兩件事都要煲！

推！！！！

人手置頂

利申，我係一個打工仔
之前有幾次都想三罷，但因為根本其他人有照返工，結果我都逼住要返

認真，唔洗理乜柒民意，搵人去塞下地鐵
交通癱左自然全香港會一齊同你罷工

罷工幾星期，港共政權一定會跪

仲有黑警開槍

癱瘓香港交通呢一個要做 有冇巴打開post